希望開個群， 比十零歲嘅人傾前途方向。(歡迎義工)

我十零歲7 碌碌炒左3年散，
而家想出來開group, 幫d好似我咁嘅十零歲年輕人
有工作方向。